楊潤雄：下周約五萬人應考DSE核心科目 呼籲全港僱主及僱員響應彈性上班時間提早或延遲出門！

好
提早出門
全部返7點

早左冇OT 你比？遲左遲到收warning 你幫手解釋？不如全部停工就DSE 啦，咁重要一定要人考，對年青人前途咁著緊但又cut 大學budget，屌你老母閪精神分裂

noted with thanks！！！

係公司訓咪唔驚 反正港豬咁愛返工

你10點開考唔得嘅